點先知自己係咪毒撚

?

照下鏡 睇下銀行戶口 再打開電話聯絡人睇有幾多異性朋友

有異性電話無聯絡都無用

打開whatsapp 睇下自己最近果5個message係邊個send黎

一係好gay友，一係就屋企人

你問得出都知咩事啦

得三個